[ML/AI撚入] 點解我地唔同Tensorflow 數遊行人數

有冇IT仔熟Machine learning, 可以幫手做影片分析 幫手數下有幾多個人遊行？

到2019 年仲9估同人肉數會唔會落後左dd

利伸: infrast 佬唔識寫code

首先machine learning唔一定係用tensorflow

唔洗自己寫個network
直接openpose/detectron 拎黎用就得

但呢堆係single frame semantic segmentation，你要數人數就要做post processing，所以需要CV skills多過DL skills

大把香港公司有能力自主研發框架

未有， 要約埋下次拍再試下

你知唔知乜野係machine learning

其實咁搞法 直接數行左幾多條行車線好過

先唔講用咩technical上嘅approach, 你諗住點樣收集影片黎計人數

就咁係街邊拍片？
定係搵某個高空位置 (假設搵到) 影落去？

邊間 u 邊個教授？
有興趣想聯絡佢